三藩市抆鬼老幫拖

我哋喺三藩市公海繼831習會，917金門橋人鏈，929商場400人突擊唱歌仔，又一新力作：向鬼老廣傳HK！如果有朋友喺附近，麻煩助手share！